［芬威伴你經歷創傳奇］利物浦無錢買人討論區20

芬威伴你經歷創傳奇！

Slow

fast

155112搶到1001
一分鐘就開到新po

Topic 界布志綸

去左打j
開個po都開咁耐

Fsg打手lm

f羊f羊

與你同路去 跨越世紀!

lomo走
jones正式上位

第一場對列斯

度縮點少得你

真係變列斯聯

milner倒戈了

開季都幾難打

如用這歌 可以代表我～
芬威伴你不管福或禍～

第二場車
第三場妓
3場0分了

29號俾阿狗炒
開季再炒多次

點解次次打阿都係季初頭幾場

三場就變列物浦

算快

對車輸硬

季初就要護級
好精神

5場0分

第5場仲要作客一哥

尾五果場打曼聯有冇機會列隊

最大機會係食阿狗

聖誕快車都算係咁

Wolves (h)
Fulham (a)
Tottenham (h)
Palace (a)
West Brom (h) (Boxing Day)
Newcastle (a)

有 歡迎獌聯

屌你老母fsg

高普頂到快車前無比人炒先算啦

有 幫人列隊

topic唔係對史特加咩

聖誕快車係唔係都大機會失分
寧願留黎打強隊好過

仲話唔買人真係含得撚

假使可以五區當選
可以代表我

係咪得我覺得個fixtures幾好 前半有氣有力果陣對哂d閪氣 一早可以睇清現實 唔會有假希望

你不如話38場零0分

開過個啦

巴打你係咪舊登奧拿利奧

仲會有第2個人會叫aurelio咩

頭幾場都幾惡哽

今年做拍手果隊

阿狗買古sir 射爆利物浦

獌10月打3隊倫敦隊

個名響哂朵
都冇人改類似啦

你啱

新一季賽程公佈
#頭場 #主場 對升班馬 列斯
資深嘅球迷應該好有感覺

#9月已經要對阿仙奴同車路士

#尾場 #主場 對水晶宮

2020-21 Premier League fixture list

September
12 – Leeds United (H)
19 – Chelsea (A)
26 – Arsenal (H)

October
3 – Aston Villa (A)
17 – Everton (A)
24 – Sheffield United (H)
31 – West Ham United (H)

November
7 – Manchester City (A)
21 – Leicester City (H)
28 – Brighton & Hove Albion (A)

December
5 – Wolverhampton Wanderers (H)
12 – Fulham (A)
16 – Tottenham Hotspur (H)
19 – Crystal Palace (A)
26 – West Bromwich Albion (H)
28 – Newcastle United (A)

January
2 – Southampton (A)
13 – Burnley (H)
16 – Manchester United (H)
27 – Tottenham Hotspur (A)
30 – West Ham United (A)

February
3 – Brighton & Hove Albion (H)
6 – Manchester City (H)
13 – Leicester City (A)
20 – Everton (H)
27 – Sheffield United (A)

March
6 – Fulham (H)
13 – Wolverhampton Wanderers (A)
20 – Chelsea (H)

April
3 – Arsenal (A)
10 – Aston Villa (H)
17 – Leeds United (A)
24 – Newcastle United (H)

May
1 – Manchester United (A)
8 – Southampton (H)
11 – West Bromwich Albion (A)
15 – Burnley (A)
23 – Crystal Palace (H)

唔記得左
今晚就推爆佢

頭5場15分

第二場已經可以俾 werner 懲罰

兩次都係對完傷兵工廠再對車

想clear 一下，疤因為買25古而生效的加價條款已經過咗期，所以就係真係買老母，都係唔會自己加價的，而且老母唔簽新約，就好似can 咁，可以踢到完約算啦，話曬佢都算功臣，佢年紀又唔細，比佢去出面簽份肥約囉，大家好來好去

淨係記得冇錢買人

叫做查理阿當夏娃

你睇唔起aurelio

Top 6 fixtures:

• Chelsea (A) - 19/09
• Arsenal (H) - 26/09
• City (A) - 7/11
• Spurs (H) - 16/12
• United (H) - 16/01

• Spurs (A) - 27/01
• City (H) - 06/02
• Chelsea (H) - 20/03
• Arsenal (A) - 03/04
• United (A) - 01/05

高文一月仲喺疤先算啦

第一場就要對比爾沙 有好野睇

終於唔係季尾打車

眼前若變濛 便有好夢

Dllm fsg

發覺屌摩係西班牙都幾受歡迎，有fans 幫佢剪條加盟加球技show off 片

Fsg dllm

西班牙球王

頭三場巳經0分

留名

九月可以攞0分

查咗條channel 原來係印尼channel, 旁白都應該係印尼話

法國白卡佬真係全職連登師黎

季初有少少難打，下季應該唔可以提前咁多輪宣布冠軍，我諗下季提前3輪左右提前奪冠

提早宣布衛冕失敗

提前宣布護級失敗

Ronald Koeman is highly interested in bringing Liverpool midfielder Wijnaldum (29) to the club and has asked the Dutchman not to renew his contract. [ad]

聯賽杯出局
足總杯出局
歐聯小組榜尾出局

Juninho (Lyon Sporting director) just confirmed to @RMCsport & @mohamedbouhafsi that Houssem Aouar & probably Moussa Dembele are leaving Lyon this summer

提早十輪宣怖降班

聯賽領先3分，獌狗開始出黎燈，利迷：『今年應該不用降班了。』
聯賽領先6分，各隊球迷都開始出黎燈，利迷：『今年應該可以喺上半版了。』
聯賽領先9分，各隊球迷開始崩潰，不斷話利記4424，利迷：「今年有前六了。」
領賽領先12分，各隊球迷都開始語無倫次，不斷重覆利記贏香港就輸，利迷：「今年有前四了。」
利記贏得英超，各隊球迷無言以對、欲哭無淚，利迷：「可以熄返部PS4了。」

老母Out
Aouar IN

老母out
無人入

屌啦星賣撚咗老母佢買 Aouar 啦

FSG 唔係咁撚蠢 free 老母走掛

Lyon expect Aouar to leave this summer, with Arsenal’s offer being the only one they have received for him this summer. Lyon would have accepted €40m but will be looking for around €60m after Aouar’s recent performances in the Champions League. [@mattspiro via L’Equipe] #afc

講咗好多次
Lyon唔撚會再同我哋做生意

slow

唔係有傳話巴用50m買咩

係咪諗多咗
里昂一早將我哋列入黑名單

真

一係就而家賣左佢
一係雪老母啦，傾左咁撚耐都唔續

老母換Thiago

Good job Lyon
Fsg毀左人地Fekir

佔中三寶估唔到咁快拆夥
All the best Lomo

F羊

而家佢係畢迪斯點

唔好理佢踢成點
Fsg話佢有大傷壓價後兩季人地踢到60場聯賽
你基達或張伯倫踢唔踢到

老母唔續都預咗一定唔係正選
如果有正選佢應該會續
可能k8訓練嗰陣真係好勁

佢一年出唔出到20場

出到場又可能搵佢打邊

牙迪邊間教會

on9 ga
買到THIAGO就話姐
唔係老母下年free走
thiago又黎唔到
可以安心睇柒碌JONES

簽到美斯未

點解又有兩條友秒負皮

啲黨媒係咁打J 希臘仔同吹奏FSG
覺得好尷尬

想講老母呢三季淨英超都廿幾三十場
唔續約都應該唔太會係正選問題事

無歇冬，足總盃無重賽，聯賽杯四強一場定生死

份約唔夠肥掛

Leeds are keen on signing Harry Wilson acc to LeedsLive

20m比fsg買遊艇

奧奧

屯門勁撚到

UPDATE: Squad management and happiness is central to Klopp’s thinking and unless there are outgoings in the area, it is unlikely the signing of Thiago will happen. [@MelissaReddy_]

There is too much uncertainty at present for concrete declarations, but the basic line from Anfield is that Thiago is a player they would love to have under the right circumstances. [@MelissaReddy_]

Thiago 有英媒認證

黨報

又 unlikely 又 love to have under right circumstances

FSG同ECHO根本係笑話

Jurgen Klopp is significantly interested in the Bayern Munich midfielder, but he is already well-stocked in that department and would need to see players depart before he could sign someone new.
Finance is not the key determining factor over a deal. (@MelissaReddy_)

太多人喎

消息：律政狗介入深水埗的士狗撞人案 取消傳票

收皮啦

如果買到thiago
佢個正選幾難保得住
上季對巴坐後備都覺得好嬲
到時同k8 c15 w5 h14爭一個位

咁講得即係要賣老母

法治

屌那星，FSG食相難睇到

Gini Wijnaldum has not dismissed the possibility of a change of scenery and looking for a new challenge.

Signing a pre-contract agreement with a foreign club in January is not far fetched, and it could be a swap with Thiago coming in. [@MelissaReddy_]

放風佢想走等利迷屌佢唔續約

賣老母去巴塞

講真你搞得掂swap又唔驅
不過最後應該兩個冇哂

又等一年
到時泰仔成30歲
玩得幾多年

好心就取消一屆聯賽杯啦
個個星期都踢兩場 完季仲要踢歐國盃

一換一 下季都勉強可以輪換打英超歐聯
不過最好老母留低 & 買thiago

我愛FSG

7-11好似送利頸巾

屌你老母FSG

錦滿會打交

咪係
要swap就而家swap 下年swap條撚咩

岩岩黎個套黑西裝實著唔落

有得睇剷草

而家聽返覺得幾好聽
唔覺得柒 點解會咁

係賣就快 順便清埋ox 古蹟 換aouar thiago
3換2

開始D奶了，無了無了

FSG仆街死

C15翼嚟

有無巴打有儲開每年既season review dvd?
點解今年好似完全無聲氣

我都等緊
上年果隻睇咗兩次就擺喺度

Aouar and Thiago plz

可能今年拎英超寧舍多野要放落去
咁搞法新一季開league都未必出到

Melissa says finance isn't key to a Thiago deal. Interesting.

明明要賣人先有錢

負評bot都行孖咇

無parade都搞咁耐

今年個隻必買啦
好多年無買了
想買一隻睇,一隻收藏

點解我有三個

what about werner

孤寒先係個key

有錢都唔會買人

屌你老母臭西黨報，timo又話pure finacial，thiago又話financial isnt key

要清人咁好撚心快啲清咗 Grujic 佢啦

芬威伴你經歷創傳奇
與你同路過 F羊世紀
芬威信譽 人人話屌
登鵰點少得你 D奶的標記

芬威體育集團 帶你柒過每個球季

其實真係唔差 係香港人接受能力太低 又鍾意踩自己人

貴既就話關錢事所以唔買
平既就話錢唔關事所以唔買

真係必買
仲要好好保存 睇30年

我黎

會歌

美波妺妹IG又出咗新Po

後生就嫌貴 平就嫌鳩人老
簡單啲講都係唔想買人姐

上年個隻唔係聯賽咁慘都會買

無咩野 主要睇R聯同parade

屌你老母利物浦呢隊濕鳩孤寒閪波
放眼雙眼睇下高普走左之後點沉淪

古有美斯紅利,今有高普紅利

呢句大大力打落啲破產列物浦股東度

【2020夏季轉會傳聞 - 雲拿當】

據荷蘭媒體AD報導，新官上任執教巴塞隆拿嘅朗奴·高文嘅轉會頭號目標睇中雲拿當。

報導指有人已經指示雲拿當唔好續約，希望促成低價甚至下季免費轉會。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

點解個賽程咁難打咁

人就多咋
勁唔勁係另外一回事

係咪假膠咋

收番多少好我地咁撚窮

如果淨係睇利連其他精華都唔睇
可能真係咁諗

睇真啲外區人都可以做喎
咁我都可以入去免費做

淨係睇球王片當有睇波

350 一個喎清
但係無咩事都係唔做

痴撚線 有人覺得lalala同泰仔差唔多

吹到咁行話買人，買左未呀

如果要賣老母,賣幾錢先合理

同thiago一樣30m?

唱歌個美波呢

唔係冇左ig好耐喇咩

唔通轉會去跟高文就鐵膽正選咩
雖然落場唔係好覺 但其實老母好勤力
佢係球隊嚟講都踢好多好多
如果真係走甚至去跟高文
我諗係佢想做返攻擊型球員
依家係利真係工兵駁腳

迪莊 老母 pjanic睇落唔太差

老母子

On 9子

別來無恙嗎？

準備變東突未

Miss you

牙蘇睇黎要番Ajax

屌
又係疤狗
今次連老母都要搞

心淡？

on9子

點會冇影帝

握手 相識了便有盡頭 ～

拖手 拖垮了最好朋友～～

-,-

真係唔明疤點解會請朗奴高文
除左明叔之外 執教往績真係柒到唔敢睇

根據 Melissa Reddy，利物浦想要拜仁慕尼黑中場泰亞高艾簡達拿（Thiago Alcantara），但係現時球隊中場球員嘅數量成為咗一個障礙。

利物浦領隊高普明顯地對泰亞高艾簡達拿有興趣，但係球隊嘅中場球員數量唔少，並且需要有球員離隊，佢先至有可能去羅致新球員。

外界關於利物浦羅致泰亞高艾簡達拿嘅呼聲越來越高，但係利物浦會方強調，呢啲言論同現實嘅進度嚟比，係明顯「行前咗」。

Finance實冇問題架，用利記個名借都借到億幾兩億啦

咪已經有球員離隊

賣又唔驅 如果收得返40M左右 問題係要買人

啱啱開咗佢套新劇睇 係幾靚

領隊：我想要呢位球員
FSG：我哋太多球員喇

隊波係廢中教定FSG?

股東：F羊

變左啦

清到古積 老母 wilson同米拿／ox 換thiago同????

錯了，老母去咗巴塞之後就係
老母-影帝-比真力
迪莊去返後備啦

Pr嚟啫

幫股東一句講晒
高普功高蓋主

親バカ今集個美櫻BB正到

影帝一日唔換疤塞一日都冇運行

未變哂嘅

重用嗰班青訓都會變列斯

咁多人迷美波 我想吃掉你的胰臟個look pure到

但荷蘭都算比佢執得掂嘅

狂賭之淵佢先正

應該係講緊會Free走wo

借走包皮 牙蘇回家吧

呢套美波好撚正

好淫
成日沖涼

睇完立即迷美波

你自己唔柒行話其他人行前咗

睇下人地曼狗greenwood幾歲先
巴塞Fati都話入國家隊了
我地呢d青訓都好意思拎黎用

完全同意

我哋都出左個taa嘅
不過真係1000個先得一個

仲好講ojo,嘥氣啦
咁多個我覺得得Jones有機會上位
其他唔掂

JC係咪以後都唔會返嚟

又夾埋一齊壓價

ojo wilson都拎出嚟講
股東

果陣都係傷左佳先焗用
下下俾你食屎食著豆咩

不過Thiago 30-33係好用過gini 30-33嘅

高文向荷蘭用老母

係咁入波

AMC老母嚟

留老母好過啦
又同teammates friend

Wilson都算 有英超隊想要
大細丸....

佢唔續可以點
有得續你估fsg想俾錢？

我覺得係談判手段嚟

CF係咁放風成事 迫利記一定要買

黨報係咁放風唔買 令利記有得傾

老母一換一艾簡達拿 我覺得抵到爛

屌爭果幾m要廢up咁耐cls

woodburn2季都重傷唔評論
利包皮借去史雲斯係幾好表現
但wilson，大細丸都拎出黎J

芬威伴你經歷創傳奇

與你同渡過 跨越世紀

度縮點少得佢

其實青訓真係勁, 係TAA個年紀已經要爆到出黎
家下仲係外借緊既, 都真係英冠之流
除非真係比高普, 卡迪升到佢地級

咁樣老母點走

真廿兜野仲踢緊u23同英冠
呢個年代真係成材既18都上位啦

所以淨係睇好elliot 下季多啲俾佢後備上陣吸經 未來佢大把世界

睇返米拿曾經既紀錄
原來係換走kewell.

其實elliot快唔快？每次出場打翼都未見過佢用速度突破

王宗堯都被告暴動

都快架，但你當係敏捷嗰隻快，唔係文尼嗰種步大力雄

新會歌

個的士佬都冇後果啦 香港法律就係咁撚可悲

我覺得唔係超快嗰種 但佢最擅長係dribbling
打RW 經常都cut in

宜家睇緊警狗個live
仲講到自己好落力去追721暴徒
仲話匿到天腳底都會捉到你

真係好想嘔

講幼，佢真係最有天份嗰個
之後先係jones同76
76應該係最難成材嗰個

想買

艾利諾最重要係

用腦扭波傳波

期待

Pin 我係上個post見到 抄落嚟

同埋依加黨媒慢慢冇否認高普對泰亞高有興趣
我都覺壓價手段多 雖然老母泰亞高一換一好似好抵
但泰亞高唔細 同埋佢黎你都唔預佢打足成季
早一年呢2單一齊deal會好好多 不過唔知疤係咪真係會比錢買

雖然我地都屌fsg唔撚買人 但我覺得fsg都開始plan緊會提拔年輕球員上一隊或者買人 以老帶新 所以要買thiago 都要賣走其中一個中場球員

巴塞給拜仁以2:8血洗，驚訝嗎？是有點驚訝，又不至於超級驚訝。畢竟，三年前試過給巴黎聖日耳門大炒四蛋；兩年前，0:3敗給羅馬；還有去年四球不敵利物浦。冰封三尺，非一日之寒。三年前，返到主場，尚有能力在魯營反勝巴黎6:1出線，提供了一個假象，好像又可以拖多陣。之後兩屆，返魂乏術，個警鐘已經打響到幾千分貝。不要忘記，三年前，十六強出線後，在八強，也是0:3不敵祖雲達斯出局。當年，美斯三十歲。

美斯出道以來，巴塞四奪歐聯。第一次，在2006年，朗拿甸奴是主力，沙維和恩尼斯達做後備，決賽以2:1反勝阿仙奴。三年後，美斯代替朗拿甸奴穿上10號球衣，身後正是沙維和恩尼斯達，技術性擊倒有C朗在陣的曼聯。你不得不承認，美斯很幸運，巴塞由朗拿度、李華度到朗拿甸奴累積下來的底子夠厚，到美斯接班，隊友固然人強馬壯，連領隊也找到哥迪奧拿上任。兩年後，決賽再遇曼聯，差距一樣大，輕鬆再下一城。之後，才踏入小低潮。

2013年，四強，兩回合，巴塞合計以0:7敗給拜仁。哥迪奧拿離隊，總有影響。多得這次慘敗，巴塞先以重金引入尼馬，再以更重金收購蘇亞雷斯，組成MSN組合。即時見效，2015年再一次以無敵姿態殺入決賽，對手祖雲達斯完全無得打。那時，你怎會想到，往後五年，美斯連一次歐聯決賽也入不到，眼白白看着死敵C朗帶領皇馬實現三連霸？
能力高 不代表適合做領導

尼馬突然要做大佬，轉會巴黎聖日耳門，當然有影響。球會管理層辦事不力，將尼馬的破紀錄轉會費亂花費，無論收購古天奴，迪比利，還是今季的基沙文，居然全部變水貨，也是死罪。甚至，可以怪責安歷基，轉教西班牙國家隊，頂替的華維迪和施迪安都是不得人心的庸才。 不過，就算他們是天才，在美斯成神後執教巴塞，真有分別？

論球技，美斯天下無雙。問心，有朗拿甸奴有伊度奧有沙維在旁，美斯光芒四射，除了因為有好隊友輔助，也在心態。有大佬睇住，或者，有大佬壓住，美斯的重擔未算太重，只需盡情表演。自從恩尼斯達也離隊，美斯順理成章成為巴塞隊長後，我們看得最多的，是美斯一臉無奈的痛苦表情，彷彿每一分鐘也在嘆氣：「成支球隊靠我一個人撐住，好辛苦呀。」是不是熟口熟面？跟替阿根廷效力時的氣場一模一樣？阿根廷在美斯的時代，未贏過大賽，最叻不過捧走奧運金牌。

係人都知美斯超好波，你找華維迪甚至施迪安沒甚麼江湖地位的，做美斯阿頭，根本靠害。傳過無數次：領隊想轉陣變踢法，美斯唔畀；領隊在場邊講解戰術，無人理，個個聽美斯命令；最誇張係領隊想抽起活力大不如前的蘇亞雷斯，美斯都唔滿意。如果，美斯似曼聯的般奴費南迪斯，見到後防無能連累球隊失波，立即老闆上身爆粗狂鬧，說不定可以鬧醒一班癡癡呆呆。美斯很斯文，他只會在更衣室沉思，在球場中央對天長嘯，一次又一次欲哭無淚。你是員工，跟着一個完全不懂應付逆境的上司，又不敢以下犯上，落後時，除了認輸等死，還有甚麼可以做？

如果，影子領隊美斯像施丹，是戰術大師，沒有巴爾沒有占士洛迪古斯用來用去賓施馬加摩迪，用到老用到殘也交足貨，無話可說。美斯從來靠自己，也只懂得叫隊友靠自己，於是古天奴在利物浦踢到識飛，來到巴塞無法融入；同一情況，又發生在基沙文身上。跟當年朗拿甸奴可以配合伊度奧可以配合古利可以配合美斯，差天共地。然後，美斯就似個小朋友一樣埋怨領導層：「點解你唔買返尼馬啫？佢反骨？得佢夾到我呀！」

先不說三十三歲的美斯能否繼續單天保至尊。假設可以。你看拜仁的齊上齊落，根本是巴塞式控傳的死穴，而逼搶是現今球壇大勢。巴塞給羞辱後，據說美斯忍無可忍，要求立即離隊。如果我是巴塞領導層，表面上當然依依不捨，背後肯定拿拿臨散貨，趁還有叫價能力，看看巴黎或曼城等暴發戶願不願意做水魚，換一筆資金用來改革球會才實際。我不是低估美斯的能力，相反，看他對拿玻里一個人在禁區扭幾個再破網，根本超班。只是，能力高，不代表適合做領導；不過，能力高，又多數不甘心不當領導。像曼城的迪布尼，一輸波就發晦氣怪罪全隊年年犯同一錯誤拖累自己，做隊長？球技當然好過佐敦軒達臣啦，給我一百次機會，我也情願佐敦軒達臣做利物浦隊長。想想，巴塞球迷，也應該心滿意足或者接受現實了，至少，你們的領導人，沒有領導才能，有其他才能。香港人的領導……

Fsg股東不得了

Next summer - Klopp is significantly interested in Kylian Mbappe but is unwilling to disrupt squad harmony with the likes of Shaqiri, Origi, Minamino and Brewster in the squad.

交名之麻

信高普

信ME

最尾果句有會唔會同你講呀你知有既時候佢兩個都quit埋添啦

罒頁

如果thiago同老母互換 大家覺得有冇可能 算唔算雙贏嘅局面

絕對可以

股東真係痴撚線

高普5年 fsg只係拎過75m出黎買人比高普 其餘想買人就要賣人先有 人地維拉上個暑假都拎左1xxm出黎買人

星期六晚12點對史特加

小弟遺作

睇水貨獨食

太矮了

踢翼問題不大嘅
同埋仲有得高

仲米拿？
佢做小部分輪換 + 大後備就差唔多。

其實老母都29
如果佢肯swap其實真係best deal
佢地執返隻桔

他只是個孩子

上季拎左冠軍後都無乜點出

今季點會比到多d機會佢踢呀

hazard同美欺恩尼斯達沙維都矮啦

跟一隊踢多季睇下先啦

老母換古 + 靜返嘅錢唔洗俾制唔制

無人接mane salah班 死硬

上季季尾 已經可以換五個人 又提早奪冠
你每場比佢踢20分鐘都好呀

對佢咁大期望?

希望啦

Lyon expect to sell Houssem Aouar this summer, according to L'Equipe, but only offer they've received so far has come from #Arsenal. Arteta a big fan, Edu in contact with Lyon sporting director Juninho. Lyon haven't responded to offer of € & Guendouzi. #MCFC #Juventus also keen

AB

60m 都唔買 平過kai啦屌

里昂唔會賣俾fsg

FSG 撚會比 60m 咩

買人會影響球員相處 不了

Fsg:11m ok?

其實d吹奏軒嘅文
可唔可以唔好成日話隊長唔一定要球技好
講到佢好撚廢咁

會變列物浦

勝利十一人最後大概都係同老母一樣 唔續約或者夠歲數就 free 走
咁到時邊到有接班人 依家又話人多唔會買 一炮過出哂咁多年儲埋嘅幾億？

諗多左 到時會用大量青訓
儲埋果幾億一野轟唒落遊艇度

高普走埋就降班

睇錢架姐 出多10m唔信唔賣
不過fsg無錢

唔一定要最好姐
幾時講到佢唔好

高普走咗 應該都會揾返德國藉教練 話晒我地踢緊high press足球

通常呢d文
都係話佢雖然唔係點點點好波

我覺得呢啲都係跟球壇大趨勢姐 依家興迫搶 遲啲可能興其他戰術 但短期內我都覺得迫搶係主要戰術

With three English teams in Pot 2, Liverpool know they will be in the same group as one of: #LFC

Barcelona
Atletico Madrid
Borussia Dortmund
Shakhtar Donetsk
Sevilla FC/Benfica/Ajax

咁POT 2不嬲多勁野

早2年利pot3
巴黎 拿玻 正

抽下體就好

遲下有人鳩斬贏到逼搶又會shift過去之後，又控傳跟住又變番逼搶

打柒下體狗

報客場黑哨之仇

Pot 1 (by association rank)
Spain Real Madrid CC: 134.000
England Liverpool CC: 99.000
Italy Juventus CC: 117.000
Germany Bayern Munich CC: ≥134.000
France Paris Saint-Germain CC: ≥113.000
Russia Zenit Saint Petersburg CC: 64.000
Portugal Porto CC: 75.000

Pot 1 or 2
Spain Sevilla CC: ≥100.000

Pot 2
Spain Barcelona CC: 128.000
Spain Atlético Madrid CC: 127.000
England Manchester City CC: 116.000
England Manchester United CC: 100.000
Ukraine Shakhtar Donetsk CC: 85.000
Germany Borussia Dortmund CC: 85.000
England Chelsea CC: 83.000

Pot 1 or 3
Italy Inter Milan CC: ≥44.000
Pot 2 or 3
Netherlands Ajax CC: 69.500

Pot 3
Germany RB Leipzig CC: 49.000
Italy Lazio CC: 41.000

Pot 3 or 4
Italy Atalanta CC: 33.500
Russia Lokomotiv Moscow CC: 33.000
France Marseille CC: 31.000
Belgium Club Brugge CC: 28.500
Germany Borussia Mönchengladbach CC: 26.000

Pot 4
Turkey İstanbul Başakşehir CC: 21.500
France Rennes CC: 14.000

好撚憎呢隊插水狗

諗起前年真係過五關斬六將出黎 打四隊冠軍加拿坡里

根本閪甲三頭馬車一樣咁仆街
仲有隊閪圍耳

想抽疤菜
小組賽就踢佢出局

呢家仲有冇以前件nike香港勁揪t買

後防不如試下泰亞高施華

FSG:太高人工，不了

呢個好笑

觀塘outlet見過，但得返加大碼

但其實後上入楔而家隊波好似老母做得最好
有時攻唔入係佢破局

好後悔個陣冇買
黑色個件好靚

免費 有經驗 做後備一流

最好無人走
下季三日一場 你隊波有7個中場輪換都唔過份

你做班主？

Sorry

想教訓下皇馬呢隊西波

最好無人走+Alcântara嚟埋

上一套仲正

假使世界原來不像你預期
仍懷著一顆謙卑
來面對不安的天氣

老實講 前面仲急過中場 買個可以即食前面好過

前場 中場 後防都急啦
上季四個中堅傷三個
中場又可以6個傷三四個
係前場無乜點傷

Timo who

都係留錢簽sancho

不過sancho退休都未簽到

Mbappe

Fsg 賣利比巴黎個老闆就有機

每段戀愛都會認錯人 失戀的冠軍

去曼城應該幾勁

Code/seed

Lomo out but Aouar + Thiago plz

Fsg 一係賣盤 一係比錢買人啦

計數咁計啦 七個中場三個位 人手算係夠 同埋水準差距唔係咁大 基達張仔兩個計一個踢都六個人三個位 前面三叉 水準最好係沙基利但又係易傷 之後就南野奧子 後防中堅走一補一合理 兩閘有人頂都ok 我信neco 所以買人次序最好應該係前後中 利申唔係股東 好想thiago黎

講得好啱
前同後係有迫切需要
牙南都應該當中場用
但thiago個功能就係比多d供應三叉
現實就係三個位都要買
可惜班主係F字頭

一個前場，一個中堅就夠
中場應該夠玩

問題我地中場唔夠創造力

咁既付出就攞到英超歐聯 fsg都唔知前世做過咩好事

不嬲冇

其實有今日真係一男子因素

所以咪要買thiago

係架啦 但錢就得咁少 補到頭就補唔到腳 唯有取捨 屌佢老母fsg 賺咁多都要放人先買人

識生金蛋既雞點會咁易賣

係錢唔係少咁簡單 係無呀

Ajax make €15m Suarez bid

Ajax have bid €15 million for Luis Suarez, according to El Chiringuito.

搶蘇亞雷斯啦

班股東好執著d字眼嫁 佢地會話咪買左希臘仔囉 我識好多股東 真係會話 成日咪要比機會後生仔 而家咪比多d機會佢地囉

以前對強隊一定係佔中三子，依家偏好軒老法
廢中又要基達踢左，基本d波唔經中場
咁廢中係咪覺得中場冇創造力係一個缺陷，真係買thiago點用先知

阿積士會唔會變列斯聯

€16m

算啦，佢哋繼續活喺自己世界

Mo Salah

我諗似係想開發新招 一開始主打三叉 之後雙閘齊飛 呢套打法復賽前後都已經有好多隊對我地守得好好 好有針對性 最後再變應該就係中場 最起碼有thiago 一定加強左中場既侵略性先 攻唔入都有得變

人工肯150k 就bid la

買番嚟擺

咁老你估FSG會肯

佢始終ajax成名 可能都想返去
fsg孤鳩寒唔肯比錢買 屌你老母fsg

留意好耐 點解成日留左一分鐘言 已經即刻有人負皮

真 我有兩個

遊艇同埋牙蘇會揀邊個
你自己諗喇

15m+1

牙蘇不了

so7 > thiago
最衰norwich 降班

咁搞笑 又買老將

阿積士都有歐聯踢㗎

33歲 可以踢多2 3年

阿蘇係慢d，但d射術仲有係度

so7可以教下水貨射波

阿蘇不了 我地唔會買老將

so7 打後備禁制用.
好過晒依家後備席既人啦

係，但FSG唔會買，又要顧origi minamino既感受

好想睇高daddy同so9會有咩火花
不過都係ff下好

笑咗

No so9 but Aouar and Thiago plz

我寧願俾多啲時間年輕球員上陣
接班先係我地最大課題
mane salah firmino 打多一兩年就過咗高峰 到時無人接佢地班 我地就玩撚完

老母應該會走
咁耐唔續實有啲嘢
準備歡送
但唔該最小要簽thiago

minamino借走吧la, 身型唔岩英超

直頭賣啦
嘔好嘥大家時間

現實係老母走
但係一個中場都唔撚買
最後高普焗用鍾斯古蹟

畀年輕球員上陣有道理，不過我地真係冇正前鋒。
Origi 真心賣得。
南野仲未操得夠大隻，而且仲未夠班做 False 9。

簽 Suarez 絕對有so，玩多兩三年，露兩手畀布斯達、Glatzel都好。
大前提係佢要接受自己係後備 + 減薪。

搭多個牛蛙plz

傳老母會走
Meanwhile, Melissa Reddy at The Independent states Wijnaldum “has not dismissed taking on a new challenge” and “could agree a pre-contract with Barca” in January.

Koeman knows Wijnaldum well from their work together with the Netherlands national team, but Barca will still have to sell before making a move for the 29-year-old.

係咪我哋唔肯加人工

So應該都唔返英超啦！當年畀人咁針對
但以佢實力可以彌補到把握力不足嘅問題(但唔好期望佢好似當年咁自己帶入禁區再入埋，始終年老咗，但依然有class)

我覺得似係下年free走
之後先free Thiago過嚟 件事完全唔吸引

聽晚原來有友賽睇
會唔會有67 丁下

古蹟不了。
黃牌防守，輸罰球輸死。

等得下年黎thiago都去左鏝

真心要買D23-25 身型打到英超既球員

Elliott 唔係轉咗28號咩？
順道睇埋 Koumetio 表現，高普對佢推崇備至。

好正常。你估人地會等你？

拜仁都話唔會畀佢 free 走。
三千萬歐都畀唔起，乞兒格。
賣走Wilson, Grujic 都賺返啦。

講慣左

擺so7 係後備 佢係可以改變場波比數既球員 梗係買得過啦
不過唔知高普有無性趣

唯有觀望下Melissa reddy篇news係咪fsg啲壓價手段
不過呢刻都係唔好抱太大期望今季會見到thiago

去巴塞？

真 唔會番英超啦 傷心地
不過佢個鬥心唔會隨住年紀老而失去
比著小花一定頭dup dup 追都唔追

到底係點解
Fsg 今年好似一個崩都拎唔到出黎
但人地阿記
可以30m 簽里爾中堅
阿記仲要講到好折墮
要炒員工
都可以有錢過利記
其實發生緊咩事
Fsg 係唔係生存係平行時空

啱 長遠係要買23左右既球員
但係無左啦 又準備冇老母既時候
都要簽番隻世界級中場震住
唔係話唔補 咁既陣容下季連奇兵都冇
長遠發展就靠幻幻呢d
好似車仔條骨起碼有排玩

啲錢買曬遊艇
然後靠老虎換tsimikas

利買人會變列斯聯

23-25又證明哂既肯定唔輪到fsg買到

俾轟砌埋條後防加個龍 夠佢玩三五七年
轉個頭贏埋個歐聯返黎都唔出奇

阿唔俾錢買人球迷會暴動，相反我地多股東，fsg錢已袋理撚到你

咪timo werner囉
年青 証明左自己
不過fsg又話冇錢咋嘛

唔太貪心，換puig就ok

佢簽到kai
條龍骨 開始成形
係差後防要再執

錢解決到既問題對fsg黎講就好大問題

阿迷都比雲加練左好多股東出黎

唔出奇

Jelly真係開壞左個頭
懷疑FSG簽google人返黎等高普開發簽上癮

15m買個33歲
F$G 1.5m都唔會出啦冇升值潛力
根本利由F$G入主之後都係想打起啲球員去賣
係高普太撚勁將啲球員升到太貴先冇得咁玩
所以而家索性唔俾錢買大名止蝕
用呢個mindset諗就會明timo thiago 點解全部都唔買
lewis又淨係肯出10m

最仆街係班股東仲繼續奶
屌你老母轉隊撐另一支selling club啦班冚家鏟

買vvd同ab又唔見fsg上癮

艾簡達拿啦

近幾年fsg幾時出過錢買人，全部都係利記自己嘔出黎

開發成癮

好心F$G就趁高普仲喺到利個價最高峰就賣盤啦
等佢走咗之後一定貶值貶到仆街
反正都係做生意唔係想做好隊波
不如趁高位收割吧啦屌你老母F$G

簽左nike仲唔玩一年一星Cap水

當年佢3億買番黎
依加利記市值差唔多二十億
一年跌一億都要跌17年佢先會蝕

做生意係計賺到盡架嘛
點會等佢跌先嚟賣

未跌到3億佢仲係叫賺，仲未計佢用利記出糧比自己公司個水
你係FSG會唔會賣一隻識生金蛋既雞。
佢red sox寧願大清洗重建都唔會賣

下季阿蘇free transfer / 今季買番佢點睇

疤落咗order叫佢走
ajax又出咗bid
點下季free transfer

禁制佢係冇得輸,又有迫搶意識

15m
不過份糧真係有排傾

唔好俾F$G同黨報潛移默化
覺得球員會reject一切offer等F$G肯出錢/完約嚟
利人工又唔係高
除咗高普仲有咩誘因要咁做
仲要鏝獌轟鈀人工高你一大截

FSG喺孤寒方面從來唔會令人失望

剩係呢句我係普通人都覺得好戇鳩，講到非高普不嫁咁。
大佬，費歷克、哥迪奧拿、拿高士文都算係好領隊嚟。

畀佢地幾位調教都足夠成為大球星啦。
你唔買，人地咪退而求其次。

林伯都搶撚到Werner啦
係大球會有野心就得啦對新星黎講

咪就係，球員生涯有限，唔通戇鳩鳩坐住等你籌夠旗嚟買佢走呀？
等得嚟都蚊瞓啦。

邊爐唔轉2號？

利物浦facebook講今日熱身賽young team贏old team 股東會唔會又打丁 講我地幼幼準備完美接班 young team有七個本身係打後防 究竟係點贏

你話爭少少就話姐
人工低兩三成
錢又唔肯出
投入又少
盃之後都唔慌多
諗諗下真係on9先黎利狗

F$G都唔係趁高普仲喺度時利用埋佢剩餘價值。

老實講，你控制得好嘅話，買人啲赤字根本小好小事。
一季買，一季唔買，已經足夠。
買人買得好嘅話，贏個大盃都已經夠填返數。

好慘！游下洪水姐 咁都要死

CLS

慘撚到搵返vvd,alisson,fabinho,shaq同ox轉會果陣d po回味

真係折墮

南野如果成功 會係高普一大成就

香川都唔得 費蛇都贏埋

ff好啦傳聞當年fsg彈弓手唔俾so7走攪到佢嬲到係世界盃咬人fsg咁仆街我覺得件事都真係有可能 所以我諗so7 就算去邊點都未必會諗利同49000

其實Ian graham班數據佬真係勁嘅

Edwards談判亦都係勁

Klopp又有能力點石成金

有佢地係利記福份嚟

= FSG點解可以咁度縮嘅三大法寶

青訓上到位當然好事

FF下

第日Brewster
Elliott
Jones
TAA
Williams 如果上晒位 拎到冠

係真係會好開心

拿拿臨快啲買Thiago tutor Jones

有多多錢買人做水魚都唔一定係件好事黎嘅
後生嘅少好多機會
taa都係無人用 格硬踢起
有料嘅自然成材啦
但3 40m都要左度右度真係好肉酸

On9
佢踢傷jelly喱到仲咁多懞撚想條賤種返黎

咪係,踢完上年2場歐聯憎到佢仆街

唔踢傷就唔會換老母，就唔會反cup到
功臣黎

止蝕

old team 屌卡守龍

人工又高 個格又賤
都唔知點解仲有人想佢返黎

好撚好笑啊屌你

Fsg 每日只係諗 點先可以係利記度賺多d

芬威信念 巡航艦隊～

因為無新人J未要J下舊人囉
做利迷係咁折墮

間唔中就睇返以前啲Signing day vlog

球會在奧地利集訓期間準備了星期六對史特加及下星期二對薩爾斯堡紅牛的友賽，其中對薩爾斯堡紅牛的比賽對方就準備讓1250位球迷入場觀賽，這亦是他們自閉門作賽後首次開放球迷入場的比賽。

Btw係咪證明咗中武肺單野係吹？ 咁耐都冇講邊個中

中就應該真 只係無講邊個

唔會講
privacy嚟

原來今晚閪維爾盃決賽

國米應該贏

含淚捧西啦，國米支那嘢

燈死國米

終於知道自己燈

lukaku 山狗 young 大力臣 mose
成ja前英超人

有傳係origi,訓練相唔見左人

成班英超廢物去到意甲發熱發亮

大力臣唔算廢物嘅

咁意假不嬲比賽強度無咁高係事實

young 出波勁過 shaw + wanb saka

可能準備轉會姐

之前又話國米想放佢
簽佢過黎好過啦

F$g: 要轉會費不了

唔睇啦
天日踢埋歐聯咪好

啲training衫亂鳩咁着 唔好咁認真
古積夠着6號啦 唔通真係6號咩

歐協冇諗過6日黨感受
星期六同一唔使翻工咩
真係on99

Shaw係越打越廢
好可惜

星期一踢係所有打工仔受影響

買唔到人就會真係著6號架啦

請左假

為睇呢場？

西維有前利SUSO, 國米一堆前獌, 唔駛諗都知撐邊隊

請果時其實唔知, 純粹成年冇旅行去太多假要清

西維先殺狼, 獌
專門打英超

好想旅行

好想返鄉下啊

但西維呢隊仆街扮嘢閪隊
想佢輸

畢業後第一年無回鄉 好不孝

仲未去過九州

我18日假完全無用過
就快完約了
我老細問我諗住幾時請

我老頂都叫我唔好諗留假番鄉下

美波妺妹仲多人follow過毒撚南野
結果佢冇藍剔
歲月不饒人,我居然仲大過美波妹妹

如果係流既,球會同黨媒仲唔即刻衝出黎D奶咩

要去 去過兩次有重複景點都係正

睇錯你仲大波過美波妹妹

咁大過美波又唔難既

kitroom終於到貨
印taa好撚肉赤

Minami一定好波過minamino

官宣未

之前印TAA係官網加埋..會抵過係HK印

【拳怕少壯】

今日集訓踢咗場對抗賽，由壯年隊對後生隊，勝利者係……擁有艾利臣嘅後生隊！呢個賽果有d令人意外，新球季一隊會多幾個新面孔出現？

再一次證明：龍門看似無戰術價值，但對球隊真係好重要。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

估下壯年隊邊個守龍

轉會費加so9人工唔會低 諗都唔洗諗

球迷定球員版？
好似官網抵d印長名

德國神龍

早安

球迷
但我衫到抵返 字章加埋八百

神龍

有d樣認唔到

唔怪得知輸

Vdb 3號龍 67仔 祖高 鍾斯 第四中堅 古積 沙拿玩具
賀化 菲臘斯 ab neco

vdb kelleher elliott jg jones koumetio grujic tsimikas
hoever philipps ab williams

young vs old
ab守young 佢守old
最後young贏咗

67入嗰球佢連動作都冇

原來係第四中堅
賀化有d似棕獅

咁快第四中堅冇睇過佢踢

又話神龍守既

上下半場換人掛

升青訓當住先

好想睇精華

感動既係終於見到卡膠著番利記訓練波衫

hoever 180 vdb 189 但係啲決定差到 billy 195 ？？？
都係用邊爐算

其實由輸歐聯已經keep住有一班人喪屌

真係好撚彩上年拎番歐聯，唔係慘到仆街

嗰球又真係幾低級錯誤

本身星期日睇決賽

阿蘇1500萬歐元真跳樓價

咁佢係抵屌

F$G:500先抵+放左力子先太多人了

要錢不了

利當然唔會買
但估唔到巴塞竟然會覺得呢個價可以賣

唔係Ajax開價咋咩？

咁佢又退化得好勁

今次唔使30年 等十幾年冠軍會黎

咁細個就咁大隻會唔識高

咁快生肌肉
會唔會變矮仔

我見隔離PO話佢必須走
咁岩ajax報呢個價,似會accept
只差阿蘇肯去
但呢個價真係,賣origi都唔止啦

Lomo 下季去疤

小時了了

C朗個仔都係啦

高唔高睇基因架姐

其實我想像唔到有人出20m 買奧子

女子隊?

今季啦 35m 快快手

單換fati算啦

唔係話AV想買咩

25M回收阿蘇同狜

如果阿so肯打後備
真係allin佢啦

唔係幾多年內買利球員 要加＄咩
不過老母下年30歲未

明奴做到既野 so9一樣做到 仲要finishing好好

正選都得呀

唔可以no look

真心想蘇7回歸利

打後備 就fit

體能差過明奴啦
睇佢巴都唔洗點跑

其實西班牙d到隊好似冇咩人情味咁
皇馬同疤都會硬清d legend/icon

唔似利記咁留住henderson

跑唔郁啦

紅太陽有邊個肯接

邊到有highlight?

軒仲係好top喎
你話米拿就話姐

去獌 話哂fans黎

對bayern果場有黃金機會都比人後上快過佢到截到
英超唔會正選到架啦

但佢又扭過保定入到粒,係英超博左12碼了

條撚屌賴死唔走

想賣 冇人收炸

疤塞簽一哥既人

ok
摘左名

做後備出黎博20分鐘就得既

有鬼人要咩

米高堅尼真係deal左咩

吹到FF蘇9返黎打後備

咁廢都簽

Reddit利區長期有人po

未DONE DEAL但都O撚左

以前就搵英超最佳
而家搵垃圾

都睇唔到粒波咁濟

紅太陽100,000,000賣俾疤

搵開利市，利要加錢咪簽隔離街

反軒黨要入黑名單

咁又算平
我到而家仲未見過實物
未得閒出mk
琴日去sfalo睇又無貨

走未呀卡膠

借去土超都咁柒, 冇球隊要

廢到唔想出糧俾佢

其實早安都廢 但起碼態度好好多
屌你卡膠走啦

琴日聽體波台，佢地話疤下季有機會7到爭歐霸位

有冇咁誇

其實班中下遊見到疤都唔敢攻啦正常7極都有3/4
同當年費sir隊獌咁，中下遊都覺得失硬分，唔攻算

唔會掛,就算賣阿蘇
假假地都仲有美斯同電話佬,Pjanic,dejong呢D
真係當人廢咩

個有票投既巴塞會員唔睇好高文教波

見唔對路疤季中就炒人啦 點會比隊波要鬥歐霸

股東又可以打丁唔駛買人了
直頭賣埋一隊都得

呢幾場算係認認真真睇泰仔踢全場
發覺佢爽還爽 有時唔知輕敵定唔專注
好聽叫簡單 唔好聽叫求其 場場都兩三吓
拜超ok 反正9成都壓住對面踢
歐聯暫時都未受考驗
驚驚哋佢踢英超會派膠 失波輸佢

希望我諗多咗

都唔會黎
Wfc?

疤應該聯賽點都唔會柒到打歐霸啦
你話歐聯仲有陣痛就唔出奇

巴塞35+嘅機率仲大過香港35+

(Video) Minamino suits up for interview in which he describes ‘regrettable’ first season with Liverpool

幾靚仔

有人怕韋拿老母會走去巴？

唔續約 躝啦

幾時可以用英文訪問

當疤輸晒俾皇馬馬體西維爾
華倫又就破產
黃潛搵左愛sir教
我睇唔到西甲邊隊可以challenge到前四

佔中三子不再

巴快d出錢買啦

利車獌阿都試過重整期落到接近降班區
如果朗奴高文用米高堅尼之流做核心重整真係有機會開季大問題
當然巴呢d球會一見小小跡象就肯定會即刻炒人止血
所以理論上就唔會咁大鑊既
除非真係一黎就亂咁換血再買水貨到救都救唔返啦

仲係幾年前咩

真係幾勁喎

唔續約就賣啦

後備殺手我地有力子啦，so9 sorry

球會殺手我地有Henry添

全盛so9都未必有明奴既function
特別係依家呢套戰術

幾啱巴塞 做Vidal個角色

ab啦

電話ab 要我裝佢個vpn 但我本身已經有nord
用唔到

好耐冇見人疊人咁慶祝

愛狗教西甲隊都ok ge, 話曬連續3年攞歐霸，包括手球幾次黑我哋嗰次

sarr fifa20 pace有94
最高嗰個包皮同traore 96

拉科老泥呀 漢堡淪落降班

一出已經有用，一次brian cha都無睇過

拉科慘到來屆要踢西丙，超折墮

啲股東又鳩衝出尼「請珍惜FSG」

沙拿文尼

為咗飛廣告用$88
一啲都唔抵

Minamino's TV Interview in Japan: Talks about his first season in Liverpool, Klopp's management, Kagawa's influence and more [PART 2 in comments]

破冰了

Fd返了

mane塊面仲咁黑

Racist 比

交屁唔笑
轉會了

又打table tennis

懦夫會唔會嬲嬲豬
以前佢同沙拿打

文尼好似又禿左

係98 如果用family plan
但電話要睇廣告真係好辛苦

黑人無頭髮先型

嬲都嬲左有新玩具先啦

美波妺妹幾時會出新po

清朝人

佢啲頭髮去哂後腦
個頭有一半係額頭嚟

西甲根本冇可能跌出前四
d中下游真係送分咁濟

裝partytu la
我聽歌都用佢

Vpn轉印度
圍返港紙十幾蚊一個月

賤種今季開季好似有段時間跌出左？

衰極應該都係跌落第五
蝗，下體，閪維爾，華倫閪亞

真係難踢咪又係皇巴下體三隊互踢
華西都收左皮，西維爾淨係識踢歐霸

華西俾玻佬解左體
西維爾作客唔識踢

年年都係打乒乓波同踩單車既喂

因為呢啲唔會點受傷

擔心冇球迷自己冇頭4 好過la

精子殺手有linda

中女就唔好攞出來講啦

唔撞得咪打乒乓波囉 而且多數傷都手肘 唔影響踢波

點解咁搞笑有個73號龍唔係練接波
次次練習片都係同其他人練傳波控波

taki 同雞達好fd 文尼會唔會嬲嫁

小丑係希臘比人拉左

Maguire?

係 好似同人打交

好似同其他英國游客係bar嘈交
有差佬黎調停果陣反抗
拉佢襲警

魔性澎湃小丑

小醜唔係vvd 咩?

邊個俾人拉咗

80m 取代左

最貴中堅

vvd

美波妺妹出咗新po

靚撚到

【謝拉特：唔賣 Kent】

流浪領隊謝拉特表示，已拒絕列斯聯出價 1000 萬鎊收購前利物浦青年軍翼鋒肯特。

肯特去年以 750 萬鎊離開利物浦加盟蘇格蘭球隊流浪，據了解，如流浪出售肯特，利物浦可獲轉會費 20%

是咁的
約左條女單獨去街
佢有男朋友 我問佢咩唔介意咩
佢話佢地互相
係咪當堂已經fd zone左

柒到我有啲唔想去 狗公到

係互信 唔係互相

條友原來賣到7.5m 咁多

本身同佢點既事
我人畜無害咁俾啲朋友fdzone晒 好放心同我出街

信me

咪傾下計 有whatsapp
不過永遠係我搵佢 佢唔會搵我先
其實可以收下皮 唔好搞住人

食飯果啲會一齊既 兩個人

股東話驚隊波變列斯聯
但列斯聯買人仲積極過利物浦咁

唔好啦
通常都會係你沉船先
儘快止蝕離場

真 覺得自己沉左船
已經忍住唔whatsapp佢
但總係一齊兩個食飯
思覺失調

全香港係咪得旺角一間nike football?
官網搵唔到分店地址

係 係新起個棟野 1樓

好簡單
忍著唔主動搵佢食飯
佢約你做乜都hea 著做就得

睇下你接唔接受到自己條女都係咁輕易同仔單獨出街食飯

唔

屌即係實物要出mk睇
講到好多貨好易買到 而家咪仲衰過NB

岩他朝君體也相同

約左出黎試探下先啦
如果真係frd zone咪收皮
如果佢有心想同條仔散
咁你咪食住上囉

姐係點
好亂呀

食左先講
食完可能做唔成情侶都可以做sp

人地當收多隻兵咋掛

同minami一樣價

我估係生產問題

沉船唔係指鍾意左隻G 咩
點解而家鍾意個女仔都叫沉船

屌左先算啦

其他nike， 馬拉松之類無咩？

渣架

血汗工廠做唔切

無特登搵

你係呢度問下人除左旺角邊度有實物睇囉

你比貨藍店 真係對你好失望

撐建制撐黨中央先係真利
要反建制嘅去捧鏝轟

全部都係藉口 你都係藍絲

咁計咩先

無需審判 即時槍決

沉船係講從一段唔應該有嘅關係中抽離唔到
叫雞沉船係其中一種啫

sp

岩岩轉去印度 佢計我aed 好唔抵 都要7x 蚊一個月 最尾去左馬拉 1個用family plan 50 蚊

利子做左英超冠軍就要做兵

渣家軍

裝partytu la
都可以搵youtube片

獌狗真係笑話尼

你唔想去咪唔好去囉，定唔介意人哋有男朋友，想做兵？

屌你，又發夢，人地想收多隻兵咋

唉去開果頭再算唔急買嘅

人渣哥

係希臘度假都不忘展示魔性

希望佢嚟香港打狗

呢樣野問樂囝就最清楚

魔性澎湃

唔係aed架
計盧比架
你用nord既話要轉印度中部
佢會出返盧比
平好多架

80m抵到爛

識打交
La子都走埋 我地隊有邊個識

紅太陽

紅太陽眼神制敵

岩岩睇返 原來真係得
今個月比貴左10蚊

軒用條頸襲擊普巴隻手

Jelly

出個道歉信 里昂會唔會原諒fsg
想要牛蛙

然後插水

我一野買左3個月
好撚抵玩
爽到仆街

原來621直播對史特加

轟簽泰亞高 點解唔試下搶

星期二個場有直播

好彩冇買lfctv

今年有買都係得2場
買就笨7了

Lfctv而家都free緊一個月

唔怪得前幾日行新世紀冇NB仲賣緊

還我NB

有得一野比3個月嫁咩

Liverpool and Bayern are “in contact” over Thiago, but the Reds are adamant they don’t want to pay €30m.

Personal terms are not a problem as Klopp wants Thiago, and Thiago wants Klopp and Liverpool.

It should be clearer after the UCL final. [@FabrizioRomano]

係呢個情況都好耐了

30m仲要歐元都唔撚比

咁既情況會買唔到 應該得fsg

Same old story

Jurgen Klopp is ready to sell Marko Grujic this summer, and will look for around £20m for the midfielder.

Hertha Berlin are keen to resign him, while Frankfurt, Monchengladbach, Crystal Palace and Aston Villa are also in the race. [@neiljonesgoal]

通常吹咁撚耐都係空炮 大家做好心理準備未

古蹟賣20m
Thiago30m都話貴

拜仁贏歐聯，到底巴塞使唔使俾錢fsg

我地去簽Uxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

唔洗 jp講左

冇J過
Fsg有幾何會買呢d

Thiago Silva has been offered to Chelsea by his agent days ago. Chelsea are seriously considering him as an option but Thiago wants some days more to decide his next club. He’s focused on the final then he’ll choose. Also Fiorentina and 3 more clubs contacted him. 🔵 #CFC #Thiago

去車啦

Bye Thiago

屌
轟有錢到仲話簽咪Kai

其實我係睇錯左

中堅黎

silva喎台長

我都睇到R晒頭

Sor

見到Alan Smith老過James Milner

有啲認知唔協調

柒台

訓醒未

睇下9月前deal唔deal到啦
就算而家傾好晒 點都係等拜仁完左歐聯先知

一個暑假執哂前中後 好撚爽

Google india fake address

大家一齊J 下

一間球會 2年冇洗錢 仲要贏英超同歐聯都冇錢洗
咁究竟幾時先會有錢

賣人就有錢

Oxlade-Chamberlain is set to miss the remainder of our pre-season programme after sustaining a knock to his knee during training.

咁快傷

Ox will miss the remainder of our pre-season programme after sustaining a knock to his knee during training.

股東：中場夠人

等睇開季中場7個變4個

呢件同keita....災難

睇左8473842次

我早幾個po真係有講過不如試下免簽silva做第4中堅衝多年，點知變左傳車仔

咁快有人改名叫thiago

Leeds United have made an offer for Bayer Leverkusen's Leon Bailey. [@ManuLonjon]

當列斯買人都積極過你

cls 張仔又傷

呢年執黎做後備都好啦

張仔又傷..姐係靠JONES啦

Bailey明明早兩季勁多隊想買 但今年冇人傳過

Ox 又唔知傷幾耐

股東；中場夠人

人地歐聯決賽正選,你當人第4中堅

36啦。。。

唔撚係丫，呢件應該唔平

悶到睇elke live

利物浦領隊高普表示：「張伯倫今次嘅受傷，同軒達臣嗰次受傷係非常相似。我哋宜家未知佢實際上要抖幾耐，但係肯定無法參與季前準備，同埋熱身賽，亦都無法上陣對阿仙奴，我哋要繼續留意及觀察。」

大家信我 jones下季大爆發

啲人話又破產架啦

易唔易傷 真係先天問題

時勢做英雄 睇佢造化

破左產 你比錢?

真
個人覺得佢仲勁過100分

希臘當地媒體披露了有關「麥佳亞因在希臘鬥毆被捕」一事的更多細節，媒體表示27歲的曼聯後衛曾試拿錢圖賄賂警察，以便該案件就此終止，讓自己不會出現在審判席。

thiago

真定假啊

Klopp : thiago? who? we have jones

以為miss 晒所有

黎香港咪無事囉

thaigo aouar

人地車上年買得個 kovacic 今年就嚟了
我地上年買得個 minamino + 贏兩個冠軍 = 冇錢買人
財政果然夠晒穩健

屌你老母很提子車路士

both confirm 加盟？

turn on your fifa

ox子又傷膝

FSG幾撚時死

嗰陣又燒木又wilson
估唔到係Jones跑出

英超有波入都唔易
蘇撚基就兩年都入唔到

Mane 真係好勁，下下都大力 ban 死角
反而 salah

屌都話賣左張子算啦垃撚圾

HI

如果無水貨 文尼既地位會高幾多

應該係相輔相成既

正話有無睇elke

無
咩黎?

睇錯miss remainder of season

每日一願望
芬威冚家亡

認同特別水貨第二季隊隊都2個mark死

Ox傷

要買Thiago了

傻啦
U23 升多過上黎

BUYLIVE
好靚

唔記得軒都傷咗 得5個中場開季

古蹟上位

想睇佢
但唔想睇個D支那野

講真佢fit係bonus, 無可能count on佢同基達

吓支那架咩
我見黃得生都有份喎

唔係呀
個D直播賣野好支那FEEL

Ox子真係反股東大將軍
中場傷撚哂啦 買得人未呀股東

高普:我們不能因為中場受傷就買人，其它球會可能會，但我們不是這樣的球隊。

都幾啦 但唔係真支那野嘅

屌你老尾車路士

There have been no further discussions with Thiago since Liverpool first contacted him. At #fcbayern, those responsible expect that there will be another advance by LFC after the final against Paris. @SPORTBILD @BILD_Sport

張佰倫傷咗

依家先發現老母既重要

又傷

9月有國際賓 希望下星期搞得掂

張子傷係為左叫高普買人

股東： 高普要既人一定買
現場： 唔賣人唔洗諗住買人

Ox搞咩呀，操練都重傷

gomez keita 快D傷

屌你老母

張仔唔係英人根本唔洗存在，傷到遠射又無埋，速度明顯爆唔起。

你覺得d人傷就會買人咩

mane + salah 一齊傷你咪睇下會唔會買

答案係唔會

問題係無錢
Mane+salah一齊賣就會買人

Ox sustained similar injury to the one that Jordan Henderson suffered against Brighton
Predicted lay-off: 6-8 weeks - possibly even longer (@DominicKing_DM)

Thiago Silva

Fsg冇錢？

Fsg係無錢買人 有錢自己袋

咁熱鬧買左人？

中場好多人

ox真係下季賣得

ox jm lomo 一季走3件

老母去疤救利

ox躝得

Harry Maguire and two others have had a Greek police case file opened against them in relation to 'offenses of violence against officials - court officials, disobedience, bodily harm, insult and attempted bribery of an employee,' per @BBCRMsport

襲警+賄賂分分鐘真係要坐監

唔好咁啦
Ox知大家想要Thiago 先特登傷

監獄隊又多一員猛將

Ox子是無辜的

唔會

到文沙好番既時侯 買番黎果個人點算?

再出多D錢賄賂就冇事架啦

拖番年幾先打甩，告撚到佢心神不寧就最好

換cantwell 啦不如

力子係咪中左招？

人地肯先得

魔性澎湃到

麥圭亞：我以前老細都係球場俾錢黑3人，點解呢次唔得喎，都係着黑3姐

其實都一定係歐聯先會「傾」

佢班fd 打ja

拜仁贏就好

傾 = 有機會D奶

Thiago 簽唔到就可以完美收班股東皮

Juventus have decided to terminate both Sami Khedira and Gonzalo Higuain's contracts, reports Fabrizio Romano

最後咁

但利直接收皮

不過呢 我覺得如果thiago 真係非利不去既話 有機會20m左右done Deal
一來拜仁都唔想free走
二來利記搞掂左thiago 情況同拜仁買sane一樣

我覺得拜仁會放既
但下星期都搞唔掂 都應該係咁先

希望係咁 然後20m放wilson/Grujic either one 打和

感覺呢兩個一定放走
但短會留，做x factor

成單deal都係睇thiago有幾想黎

古積有哈化接貨

最多都係留wilson 古蹟真係bye得

Level唔夠真係冇得搞

放Grujic
簽Thiago

Wilson留低做後備做第四隻翼

Fabinho做第四中堅（傷停）
Hoever VDB Koumetio做杯賽第四中堅

我ok

Wilson都走啦 留係度都唔會有得踢

有無利子睇歐霸決賽

小妹我

車又搞chilwell

西維爾盃
入決賽全部贏哂，而且suso正選
另一邊干地隊波好多英超人
應該幾好睇

又輸12碼
都話對手唔係利物浦咯

LLK屈到

應該會射失

呢球閪維爾好on9
本身國米自己禁區頂兩件自己友撞自己友

點知巴尼加D動作慢到
輸埋反攻
個後衛又on9咁樣比LKK食位

靜啦

係咪on9架
咁拉法仲要落腳
仲要扮傷
Cls

LKK 仲勁過福

呢個後衛閪維爾想賣60m

呢條友連續3場輸pen之前仲傳過幾日話想買

同屌mo 有咩分別

又閱兵

三叉戟 （7爭3）

Origi
Mane

Firmino
Minamino

Salah
Shaqiri
Wilson
Elliott

佔中三子（8爭3）

Ox
Keita
Gini
Hendo
Milner
Fabinho
Thiago
Jones
Cain
Clarkson

後面四個（9爭4）

Robertson
Tsimikas

VVD
Hoever
Koumetio/VDB

Gomez
Matip

TAA
Williams

三個龍
Allison
Adrian
Kelleher

賣Lovren (10.9m) Grujic (20m) Philips (5m) Karius (6m)
= +41.9m

買Tsimikas (11.75m) Thiago (27m)

= -38.75m

FSG賺幾m
唔貪心 希望得

西維爾輸12碼嗰中堅之前傳過利想要

吳卓羲

全部同英超有關
咁點踢英超

呢球係教科書式on9仔
唔係為左決賽好睇應該red左

條友場場都輸12m

賺幾m dllm啦
起碼買sarr/zaha啦

1-1

靚到

角大俠

1:1

場波好睇

節奏快
12分鐘就1-1

一開波又有D快藥味

廢撚到

兩隊下季都有歐聯踢 豁出去

西維爾個SUSO係我地果個？

Yes

係,必然正選

手球絕技黎了

on9
咁都冇12碼

手球隊真係痴撚線
直接頒獎算啦

手球隊果然名不虛傳

雙手放低晒點吹

伸左出黎喎
呢條友伏撚到

睇下咩隊la

西維爾盃

手球隊又嚟

上季真係想當利水魚

撞一撞中槍咁

AC點解借走佢？ 踢唔掂？

咁都冇黃

屌你個球證On99

其實有郁，只係幅度唔大。

廢

意假得啖笑
踢出黎冇form散手波咁

反擊同arsenal 一樣

最後可唔可以22個人完場

應該有交打

一開就1-1

又係領先一球
又係衰左閘俾人追返球
又係手球唔吹
我係咪返左2016

有D擔心干爹 2yc

劇本黎

又諗起個屆輸比手球隊

馬天尼斯代美斯

好似連續3場輸12碼
對狼獌都係輸佢

睇嚟 西維爾會輸勢贏波

場波西維爾表現好D喎